強國又出左部手提遊戲機

雖然冇1080P但PS3WillU模擬器穩定30Fps
電腦遊戲GTA5有60Fps
2077有20Fps以上
Read Dead Redemption有30Fps

Cls

7吋800p

應該幾重同埋好快冇電

幾錢

Windows

支那垃圾翻版野都幫佢宣傳

畫面假假地

5000人民幣(好似係

直接裝個os上去又咁細部
會唔會爆炸

與其叫遊戲機不如叫手提式翻版執行器，

果然係新四大發明下產物

20fps。。。。搭車玩頭都暈，一定作嘔

電腦自己上網down免費

4千人仔500G
5千人仔1TB版

肯定好熱

switch有d game都係差唔多

畫面似key圖/播緊片
小心中伏

屌幾正

一定唔係有成百人拍過片講部機

咁貴

呢類機GPD賣左好耐
好似都幾多人買

依款真係制霸
啲制又多又密又細粒
同埋可唔可以唔好再整垃圾出嚟